new balance 吹水區（14）

繼續

都係著緊991.9cv

點解冇人討論1500新出款既1530
明明幾靚，著落去都ok

lm

1530個底會唔會好似1500咁著得耐會碎？

今年買左4對

好靚

991NV

抽唔到madness 買xg2頂住先

識野

其實madness係咪未派彩
我見冇人放鞋

101 ??

係囉、唔見有人中既

拎上手覺得好輕

三對灰色覺得邊對最正

Size? 邊間鋪有

想入手對990v2
好唔好著

992係完全搵唔到

XG2未補貨之前
出街好難會同人撞鞋
補完貨之後
路過花園街都撞到三對

但啲造功真係幾好，雖然輕手但鞋型實淨，係計990v4最鐘意既一對，而且第一次買黑色nb覺得好正

991報到
仲等緊對993NV，要5月中要寄到

990gy 不過其實3對我都好鐘意，愛不惜手

台北new balance 現場排madness

我係後兩條街排緊

想問下大家990v4 grey邊度買好？ 周圍都好似斷哂碼

好正，對990nv邊度入手

好多new巴撚

個fd係日本outlet幫我買$900蚊

不過大家會點打理NB?

岩先係CWB見到對公公婆婆一齊著990
仲要拖住一齊慢慢行 好有愛
我都想搵個人陪我一齊990

點解唔見有1300？
好想買番對，鞋型好靚

下年買jp啦

求上個post 軍綠色褲+1400sb巴打條褲牌子

依家邊到買996gy最平？

等睇990nv5實物

諗緊整唔整990v3 custom，前排先整完997nb1

香港nb ig 岩岩post
好似遲下有得排madness

傻的嗎

我寧願等 gr2

佢本人先係傻嗰個

佢秒速del post

痴撚線

Mads員工拎貨擺上毒app抬價

Sadness今鋪清哂袋

中置真係多土豪
都係等下灰同jp色算

噴color stop鎖色減少麂皮變色

防水

Jason markk刷中底就keep到好新淨

我對990bd blk nv2012年到而家

我對990blk就未曾撞過鞋 最多都只係見到990n

籐原浩同好多潮牌主理人都出過聲屌人炒鞋
反而呢個666仲好似好感恩佢d野炒得起咁

Sadness 今次真係收皮

香港人核心價值係炒嘛
冇咪唔好買
有d人又要屌又要買
其實食炒助長風氣
有水魚咪有市場

算唔算入坑？

993 navy係香港有無行貨？

無

用番鞋撐會冇咁易變型

Thx

無左嚕 頭先減左

免費shipping?

寄美國集運

推！著咁耐都重未撞過鞋

Us8係咪唔會有size 想買黎送比人

你subscribe 佢個email 留意下 我都係睇到email 之後就狗衝

減左一陣就無？

以前993特價99usd都無人搶依家109想買多對都難

後悔冇係pxx度入埋
買左對灰色 心郁郁想買埋navy
早知唔鬼諗

對993 MG幾時先減多d,月頭見最平都要USD129.99

琴日晏晝見都好似無減 夜晚一見到email 先知減左
但唔齊碼 10.5之後好似已經12

Btw大腳巴打好似仲有碼

又冇咗

尋日台北先得果20對⋯⋯仲要千幾人爭，香港唔知會點玩法

係首頁㩒shop now入去 就仲有

900左右 睇下你咩集運

993 咁多個頭 邊個頭最靚

好似要收到個email先有discount

知唔知邊度有ct400

想買多對灰色
有咩suggestions

台灣有人成萬蚊港紙放madness 990v2

有冇人會接，依家個名咁臭

Navy BLK

Where
綠色有咩size

想請教一下，暫時最舒服係咪應該係 990v5？謝謝

定993？

993其實幾抵屌 對比990v2

大陸土豪一邊屌鬼 另一邊已經有兩對係手

啲大陸佬真係犯賤、比人當狗撚

成皮買對nb真係好撚癲
究竟今次有幾少貨

計埋集運都係多一舊水以內，通常鞋都係2,3磅

新鞋落地

其實我覺得993著上腳腳感普通左少少⋯

邊到入貨？

日本oulet

好靚
當年走寶

條褲幾正

但係對襪

邊間樓上鋪多NB睇下
除NBO

Ching 係嗰頭返工？
介唔介意問下有無US11
或者間野電話都得
因為觀塘好遠

請問有無巴打知道邊到仲有女裝嘅990gl4買搵咗ig shop同幾個網都無

得返大size點買

如果本身我D頭us9 著B頭9.5會唔會ok?

有無人知 poopoo online 賣真定假？

見過人買大半碼著2A 睇你本身腳掌厚唔厚
你D頭本身空位應該OK

Real

990xg2
實物真係幾靚

買990v4定v5好

依對好靚，但StockX 成 $5600
想問下有冇D 差唔多襯色or 靚襯色既可以share 下

666一出nb成班人攞返對以前著到霉哂既nb出黎放

好心就掉左佢算啦

jjjjound正過666嗰對

呢兩對得唔得呀？

依家仲有冇可能搵到m9975Gy

邊到有990 xg2??

Sogo?

mk cpu有....

落雨照著

以前999都有兩隻

點怪法巴打?

痴線真係好鬼靚不過好貴

好想整對

想問下邊到有993賣 搵左好耐都搵唔到US8.5

咩網

係唔係牛皮正d?

想問下呢隻kith grey同普通既係咪都一樣？
見到個code都係mr993gl
唔識分

大家知唔知 M1400 同 jcrew crossover既1400 係唔係有分別？

993 b 頭洗唔洗買大半碼？

穿N定唔穿好

穿

唔穿

你條褲咩事

有無巴打知

條褲有咩問題

係唔係lakh個啲橡筋褲

係呀

唔辛苦咩 好似"cool"到好緊

著慣左無乜野

993本身空間比較大 如果你腳掌 腳背唔太厚唔洗
怕緊咪買大半碼 0.5cm

喺日本amazon睇啱左對nb,但係唔ship香港，有冇代購推薦

要睇你隻腳 係闊定窄 如果係正常 唔使大半碼 我42.5腳 著D頭好鬆 著B頭好fit

襯jogger pants 唔好睇
對鞋係好笨重feel
襯roll 腳窄牛會出事

想入對1500.9

有冇人用過nb個rcp-150鞋墊 好唔好
諗緊990v2用 會唔會著得舒服啲

運去日本集運再轉寄香港

有無褲推介

闊工裝/牛仔

著唔慣闊cut嘅褲著條直腳嘅unwash牛仔褲都好過依類型

係Cpu睇中998 同 1530 灰色
分別$1799、$1699 ，10%off

想問下呢兩隻款呢個價錢算唔算抵買？
同埋會唔會出現碎底嘅情況？感謝

買carhartt果d褲黎襯下先

993 駛唔駛好似997咁預大半號

990唔知有無折呢？想入對bk

990GL5都幾唔錯

想問知唔知邊到有得買990IG5

唔好屌我 但真係好醜

990IG5?
點解實物會變咗做咁

做咩個N字咁幼咁嘅

點解實物變咗咁怪

實身柒到癡線
suede 位/ nubuck位太淺
成個感覺好low end, 冇texture d material
同v3, v4 差好遠
冇果種premium feel
比人感覺係幾百蚊貨

重有對黑色我無影
但都係好醜

呢個角度望落去v4同v5一撚樣

除左v5外都有 上面幾對最好著

海運見到 第一眼以為莆田假鞋貨

真係好唔鍾意條膠邊

我覺得幾靚 線條同鞋型都slim d
同993,v4個類dad shoes比可以話各有特色
舒適程度應該係NB之最 我個人覺得好著過993
同埋我幾中意鞋跟個V字 幾型

不過講到尾其實都係睇個人口味
只希望666唔好又拎黎crossover

利申：買左990gl5

有冇相j下

上腳

我覺得鞋尾好型

諗緊買唔買好

想問對野幾錢？
係IG5定GL5

agree得個屎忽好J

好似港女咁 前面冇野睇，咪J後面

睇完條片心思思

對襪正D

已落單買 993 MG

突發
好想入手啊

993 B頭同D頭會唔會有好大分別？ 搵左好耐都淨係得B頭

同問

nv長期斷碼

993 鞋踭個塊膠 係咪會變黃

$275

仲有邊到買到990v4

唔該巴打

咩size

專門店今日出

應該係今日EXI.T自有 爬文講
專門店5月10日先出
我個對係GL5 唔係IG5
頭先去左海運睇實物 覺得條灰邊好似淺色左

但我淨係買到對2040

我Ebay買

感謝

唔緊要啦
唔該巴打

Ebay撞下啦
我見佢有幾個size

US10

駛唔駛預大半號?

唔知,都係照平時碼數買,希望唔好鬆

頭先問無現貨

利申預留

Joe's 做緊usd124.99

cls facebook而家啲人放對爛鳩998GY都放6舊水

請問呢對係咩型號

990v3?

990v3 dark ale
crossover with todd snyder

呢對正撚到

有咩網有Us13 990 991 賣

Kith ? 不過貴

上年都好似有對淺色既

有無巴打知咩網有990v5 us13賣香港無

無2E頭簡

有冇巴打分享 v5 腳感如何呀？謝謝

其實99x系d鞋頭應該點揀？有無巴打可以分享下？
正常腳型係咪揀返standard就可以？第一次買

D囉 正常d無問題

買左990v5真係好正

公司抽獎中5000$ NB coupon 8折放 有無巴打想要？

係幾正

依家使唔使食炒價

邊度重有993gl買 us 8.5 睇左pxxpxx husky taobao個d都冇哂

唔洗呀
Todd Snyder 個網仲有 US10.5 & US11

而家買返990V2 黑色 $1799會唔會好不智？好似話6月會再返貨？

其實點解990V2 起手價比一般NB 貴咁多?

Joe’s nb outlet 有冇邊間集運推介

buyandship

屌我US10想食炒都無人放

靚咩

有冇巴打知道首爾邊度有機買到993？

呢對都幾好J

但唔齊碼

有對991 XG色 US10, 全新有無巴打有興趣?

好著嘛？

有無巴打覺得991.9EC好靚

幾錢呀?

收到啦

想問問990v2同990xg2有咩分別？

990v2 navy邊度仲有賣 見cup 得bk

990v2 =version 2
XG = 色嘅編號

見到有對 993MG 有我Size
好想入

有全新 990gl4 同 990nv2
Us8 想放 有無人想接

Gl4 同 990v2 true size 一樣？

想放呢對UK9 有無ching 要

應該係

有意gl4

真心好睇咩 成對行山鞋咁 都係996 997 靚好多

$1600, 我係韓國都係呢個價買, 原價走

原價走
就交收就ok

唔知真定假但我已經買左對9號2e

仲有無其他巴打知邊有990v2 navy
中撚左毒

唔該晒Bro對XG2好似好多人買，我自己就覺得麻麻地

巴打咩app?

次次著nb先落雨好在黑色

[member跪求link[/member]

唔好意思
呢排睇中左呢對

MR993NV 想問問同MR993BK 有咩分別
唔該哂

黑色/藍色？

好地地玩著Nike adidas咪算 又炒熱nb 又要捱貴野

依兩對都係我最討厭嘅型號

gl4賣咗未？

not yet

996 grey 咩價位合理？

想買990v4灰，但係咪facebook gp最平
大腳撚us12

thx

唉屌miss咗

想問依家市面係咪得990gl5？唔係好見有ig5

993係咪買番正常size就ok
996 997 都著us10

Thx bro

係 我990v2 v4 993 996都係著us10

收啦

正價喎

想請問990NV2 旺角係咪仲有

仲有冇可能買到M990GL4 ?

但冇我碼

你要咩碼？ 我有對10.5全新

我要7

我見abc mart jp有

今日終於見到對v5實物，幾靚喎衰鬼

係咪應該買條再闊d既褲

Sogo 85折 996幾抵

85折
walkin？

Thankful week

逼撚到傻

可以再闊少少
同褲腳唔好摺咁厚

今日終於好天開左對XG2

今日著呢對

唔知泰國有無990v2
咁啱去旅行

唔好著slim fit啦大佬

唔係slim fit黎 普通直腳

好撚毒

完全唔襯

今日去買下褲

v5定v4好

仲有冇巴打想買xg2
pxx 有不過唔平

V4

1899... 太貴喇

外觀？

v2 1899唔係正價咩？

外觀 腳感 老實個人覺得差唔多
睇你日後會唔會追返啦 v5就一定keep住出
V4就買少見少架啦 一係就等復刻

岩先係poo見到有v4 仲要有自己碼 即買

v5 允記1599 有冇邊度平啲？poo冇我碼

locker房990kmn4正撚到

但完全唔知點襯 仲要係得男裝size

粉色不了

夏天著麻褲

一d都唔好著

我覺得得990v345 991 992 993係啱闊工裝褲

近排覺得m1400mg 幾靚

想問1400 好唔好著

1799

我覺得carhatt偏貴 同埋夏天短褲有咩推介 想買工裝短褲

去左台灣打算買條carhatt 要成千 都係不了

邊度有990gl4 us9

正常啦 你想買平啲 咪997H

想問下去東京有冇咩舖多New Balance可以去下

呢對野硬到送比我都唔要
997H好似都好硬？ 定997.5先硬？我唔記得左

諗緊買998定993

香港重平

加少少買條wtaps/nbhd好過

都唔少少架啦
Nbhd今季多左個logo係褲管不了
descendant有條都正

Obey都有工裝短褲 都係5百幾
不過我寧願買carhartt 因為著開

我

同埋各位巴打有冇幫自己對鞋噴防水？ 諗緊洗唔洗幫對990噴

有對991 XG色 US10 有無人有興趣? [/img]

全猄皮唔好著，好硬

每次出街都噴咪好麻煩

新鞋用liquiproof噴四、五次,夠半年用（如果成日著既話）

係wo 睇真d 真係一d 透氣位都無應該會焗死

$?

幾錢？

以前對996都有噴 但liquipoof堅貴 噴完又唔敢測試佢

可以呀 如果係就tg傾？

出去試啦,又唔係無貨

等報料

答你唔到，就咁睇好似猄皮靚啲，著殘左就唔知

v5買灰黑定藍好

冇人覺得v5靚啲？

我覺

自己中意v4多啲 不過v5就實物靚過相

今日出旺角睇左實物
上腳覺得好睇過V4 腳感都係比V4好
同埋個人真係好鐘意IG5果隻磨沙牛皮
著舊左絕對會好睇過GL5果隻豬皮絨面

我都覺不過仲1516緊ig5定gl5

個人真心覺得v5正好多但見到好多巴打係咁搵v4

最緊要自己鐘意

係邊到買最好

葵芳cpu仲有nv2 ,未買可以打去問下有無自己size

有無巴打知 V5舒服D定993舒服D

997h 係輕

Mg / ig

係咪冇人會去專門店買

我扁平足, 著993幾舒服, 喺鋪頭試V5覺得V5足弓位頂得太實冇咁舒服。

好耐冇著過對GYC
唔係美制仲要濕鳩574應該好撚多負皮

呢對好撚迫

不能同意更多
迫到爆

呢對要大半碼

16號 可以官網抽

抽咩

正常唔會，太貴喇

唔係聽日咩

咁邊到入手比較好？

Pxxpxx

聽日12點

咪又係outlet 貨

又唔係靚 毒撚鞋咁 加啲螢光色落去…

說好的CPU話今日出990v5呢

佢fb都on99999

Link?

Ig5?

盲？

伸手就會有咩

香港邊度會有

登記完又冇確認電郵
得類似follow nbhk既電郵

又盲又懶

買埋送埋去你府上好無？

關你撚事

新手一問 990gl4同gl5 分別係邊？

成對唔同樣
完

大家集體ban左佢, 以後佢入來都唔會睇到就最乾淨

問下都唔得？cls

大家會係邊到買襪襯newbalance ?

喺日本應該買邊款鞋墊？

想問呢對real or fake

我覺得好明顯假

假

有冇人用緊RCP280 鞋墊
諗住加塊落990V2
好唔好著

990V2鞋頭偏窄，再加墊會唔會好迫？

會抆走本身塊鞋墊架下話

我都係 求解答
我都想知280好唔好著
可以既講下著上去咩感覺

V5遲下係咪會平過1599

同rcp150感覺一樣

係好似無咁冼

無咁冼？

150腳掌有時向前冼，280無呢個問題

但個底感覺係一樣，如果無覺得150係冼既話可以慳返d錢買150就得

Thanks 巴打

想問990IG5宜家係咪得專門店有
我見pxx得GL5訂

280個腳踭位多個原墊

有冇巴打而家著緊993 X-wide頭？
想知會唔會闊到鞋型變埋

唔理喇照買

實物 IG5定GL5靚？

就咁睇gl5好d
但有人話ig5舊左會靚d

nubuck皮好似係cheap過麂皮，但唔知點解ig5會貴過gl5

應該係掉返轉 nubuck 較高級 所以係合理

我覺得隻色 唔似GL色

絕對係Ig5

有對全新未試過gl5 us8.5放1000有無巴打有興趣

Tg?

點解我係咁搵990v4灰色個N logo都係灰色
我搵唔到白色嘅N logo

990gl4 一定係灰色N喎

查實GL5就似返平時果種灰色，IG5就淺色少少又滑手啲，poster啲圖好似全部都係GL5來的
我自己相信GL5會一路都有得賣，牛皮就應該得一兩批，所以買咗IG5先

我係想要呢對

3m反光咋

有冇巴打知993D頭洗唔洗買大半個碼？

會唔會有ching會賣 之前專門店贈品把遮
我果時買nv2送個爛鬼卡套 想要把遮

睇你腳掌闊唔闊啦，我對993啱啱到咗，就係買咗d頭覺得有d窄

咩碼?

US9

咩色？

實物ig5靚d

有冇人知點係Joe’s到買野 可唔可以直接運到屋企？

代運

有冇教學 小弟新手

上buyandship睇

Ok 唔該晒Ching

又發功 就黎破產
btw

樓上做咩咁睇唔開自爆

有大貨興奮到要自爆

都無993gl慳返

其實點分真假？

NB 既假野做得好差
主因係真係美英產既造工太好
用料又係

唔似得NIKE ADIDAS D垃圾 QC, 假鞋都好過佢

其二係假貨NB 如果落本, 整貴野出來冇人買, 好似淘寶英美產, 上兩年1千8百以下 買到好多, 你點整一對賣5-6百既假野出來?? 咪淨係整到賣2-300蚊既貨, 咁一分錢一分貨，自然得低級假貨

鞋頭三眼位有講唔出既怪 個色又深

睇落去就已經知假

派彩未

邊有咁快 入左4飛🤪

係喎 聽日三點前

對襪好靚

日本有995GR ，買唔買好

買

990GL5入手

有無巴打中左？
收sms定email ?

講緊咩？

祝大家都中

995 好著嗎？

中左

咁快知？

咁快收到通知求share email開下眼界
入左兩籤試下運氣 都有收到

真唔真呀

係咪仲未派彩

希望中唔中都好 send個email單聲比我知

分分鐘3點都未公佈到

有冇師兄中了？

派左未

係咪又得10對

各位巴打唔好意思

本身有兩對8.5 xg2 有對比左frd

剩低果對我再諗諗佢先

驚想著既時候要食炒價買返

可能係每碼一對

有無咁誇 得10對

666繼續擺上毒炒

諗住陪跑但中左, 但唔記得左抽邊隻色

人生第一次中鞋

恭喜哂，巴打

今次得100對？...唔見facebook 啲人放

恭喜

收唔到email

仲有咩入手渠道

叫幾個人幫手 冇一個中

利申 ： 自用

facebook /carousell 食炒價

叫左7個抽...無個中

想知炒價幾多 想買來自用

4500-5000

大陸有啲碼炒到6300

我us9 含得撚

Carousell $6700

唔好玩啦
我叫20個都冇人中

如果我抽中都係炒，改小小野就2699

中左對9號

自用定炒

唔想著

師兄 有無tg 傾

唔係收返咩

有間舖990gl2賣2000

cls

買左993gl la 好興奮

唔想著又抽 即係炒啦

Husky 990gr2 $1999 on99

Joes買？

間野堅定流師兄

唔敢擔保

依對咩黎？ group 見到，色好特別

1400WA 之前專門店做7折1300有交易

以為搶手貨

D人真係驚死買唔切

一皮嘢cls

上撚左腦

On9

2200 都秒搶
香港人真係搵好多錢

灰色990v2 可遇不可求

pxxpox

係街見到有人著991 navy
好正

今年年頭係上海new balance 990v2 灰色任買 後悔入得一對 不過人仔對返港紙都2100蚊對

對襪正到

b頭 不了

邊區專門店，不過應該唔齊碼
想買998

其實咩頭最好

半年前啦 而家去左outlet

呢排咩鞋都抽唔到 要買V5填補心靈

你買左褲先買V5啦

著短褲夠做

幾錢？？

好似1000左右

想請教下
未著過B頭
如果D (9.5) B要著幾號？

10

正呀喂

正wo 抵玩

多謝報料

成日唔知夏天著NB+短褲著咩襪好

感謝報料，單已落

睇住班潮童炒v2，冷手執對998

M990MD2值幾錢？

再去P店買埋對gl5 都係2000有找

我自己就買返正常碼ok

咁就唔清楚lu 我揀左門市自取 check到有問題可以即刻叫佢換過對 唔洗煩

放new balance madness grey us9

終於比我搵到對993 US8.5 D頭 諗都唔諗即刻買左

D 頭同B 頭有咩分別

多謝巴打單已落

same

一係短襪一係長襪架啦, 唔通絲襪咩
可以睇WTAPS lookbook 參考下

白襪仔

覺得短褲長白襪仔最正常
我自己著過短襪覺得好奇9怪

RCP280

B頭窄過D頭 其實依對係我第一對nb

993係咪鞋型闊d?
好似睇落大舊過990v4 v5

Where

日本，可團購

993 真係幾舒服 又靚我都係依度巴打介紹先買
對nb 上癮了

B頭洗唔洗買大半碼

想跟

開谷

點解b 頭 唔好

就係唔知所以先搵D頭搵咁耐

749人仔幫人執淘咗對990xg4
(其實mb4重平，649人仔，不過皮面唔透氣）

$15x-160

日本有無得買？黎緊過日本
依家用緊迪卡農對39蚊gel底

大家覺得m990 xg2 如何 睇睇下想入手

要有

收到

拎翻出黎著

Ching邊度仲有 我搵左好耐

好似太長
去踢波咁

你要自己搵搵因為我都買咗一段時間

日本有

邊度有

細佬唔識野
呢對咩型號
咁似998MD既

998NF

呢對網面盒深色過MD

網面位置

上水間nb仲有

icic 以前擁有過無比敵 之後賣左入唔番
呢對幾正

做咩賣左

果陣太多鞋 又有人靚價徵

So sad...我d鞋從來唔會賣 不過好多都掉左 因為果時未有防水噴霧呢d產品 好多濕左水變左色 用風筒吹完唔要得 990gy係其中一對 心痛

潮撚攻佔nb

想入對灰色
990gr2/990xg2/993gl
你地會點揀？

六叔效應丫嘛，個個都v2v2，重夠膽死話佢係nb教父，唔係佢nb冇人着，真係steve jobs聽到都要笑到彈返起身

出年呢個時候條呢班友應該跟六叔炒緊第二個牌子，又話nb老撚土㗎啦

點解咁平嘅

淘寶有風險，落單前自己評估

本身係超級nb fans 都唔識欣賞呢對

其他nb 都係著us9?

柒到跳舞

Nb fans 但係唔識欣賞990

點解mie 991硬係好似頂/夾腳過mia 991咁既
大家都係D頭

點睇呢對 有少少想入

怪到痴媽筋

993gl 聽講990v2 會著得好唔舒服
果斷入993 個價又平一大半 抵屌

自己鐘意點着咪點着囉，喺𡃁仔先至咁在意自己啲襯法有冇緊貼潮流，好似nb唔配摺腳軍褲加白襪就唔出得街咁，事實係出到街跟本冇人會留意你

唔舒服

係咪因為唔係美製

的確係佢帶起嘛 做咩係都要攻擊人？

事實係香港、大陸同台灣好多人都係因為余文樂先識同開始著nb，佢出道未紅果陣都已經著緊580

老實講990 系列既元祖(有埋vibram 底) 同990v2 都正都扯爆旗既, 最近新出個對睇得出落重本做marketing, 又搵哂d 明星ig po, 但終歸柒就是柒, 改不了

27號截止

咪玩啦

東京嗰頭有無邊間舖頭可以行下
想襯旅行執對990/991

唔須要同佢哋拗，拗嚟都冇撚用，因為喺佢哋嘅世界，係有六叔先有nb

無可否認有批人係因為fishman 先認識nb, 以前好多人對nb 既印象只停留係公園阿叔阿伯鞋, 自己初時著nb 都俾d fd 笑過娘, 一於少理照著nb 近7,8 年先上左神台當潮鞋

V2著到腳痛放埋一邊，依家日日著993唔捨換
柒六叔千祈咪燃掂993呀唔該

條友已經搞過580, 996, 999, 990 好快到993

仆街

真正玩nb嘅人都唔撚會理所謂潮流，前兩年nb比人話阿伯鞋老撚土嗰陣一樣照樣日日着，你估好似班潮童咁睇住人哋着乜佢哋又要跟。

長期玩開nb嘅人最撚憎條666炒貴晒啲鞋，睇吓佢ig一出nb相即刻幾多人屌柒佢。

六叔效應真係笑撚我

長襪襯vans

師兄有見地

我都費事同你地坳 自己買唔起就係咁攻擊人

笑而不語
唔洗係度玩野啦，無人會睬你班細路

葛民輝著緊NB個陣，樂哥尻毛都未撚出齊
當年買個對576 英製啡面油皮幾撚好J

下年出番1300jp ?

5年一次

邊個玩先就邊個帶潮流咩

岩岩入手990gl4
好好J

公道啲講 依一兩年990的確係比666帶起嘅
佢炒貴哂啲鞋係一回事 但都唔可以否認佢對NB嘅影響力

志明與春嬌個期真係好誇張
突然全條街都著緊nb

個陣996灰炒到2000蚊對

當正余文樂係殺父仇人咁，個人覺得完全無必要，其實佢咪又係跟架仔著，只不過佢係香港台灣出名少少，媒體炒作，明星效應有幾出奇。我第一對美產都係M996，之後先研究同試其他型號。講nb影響力唔係淨係得余文樂，仲有好多其他正嘅collab值得留意

990v4 越睇越靚但個鞋舌位麻麻地

我反而覺得v5鞋舌麻麻
嗰陣聽到話v4會停產 即刻入手

抵屌呀 多謝巴打

點解仲有折既

巴打們知唔知邊個外國網有得賣nb 990v1?

諗緊入990v2定993好
v2個型幾靚，隻xg同gr都好正咁
但993個難型幾好j咁

本身有990v1 997 998 999 2對1400

990v2邊度入？

ig store有呀
但gr2好似未有，話會返貨

想問下邊度買990GL5抵？見今日FB group有人放$1160 可惜want唔切 灰左左

有無us 9可否加密話我聽邊間

feb4

成個po都淨係講990v2345之後係到屌666炒貴啲鞋

V4 V5 個籠似唔似？
想買V4但唔係到到有得試

註冊會員迎新discount code

580 果期係人都識啦
日本果面咁紅,潮牌瘋狂聯名架喎

東涌outlet 做緊千六蚊2對英美製喎

有冇人覺得nb真係比其他波鞋襟著好多？
諗返起十二年前第一對1500著左差唔多五六年先蝕哂腳踭
六年前係英國買嗰對991仲著緊

早排去咗杏花邨

啲款好醜樣

最衰人地由果陣著到而家呢
要真係數, 佢玩NB 年資唔差得過大家幾多
係人地影響力大先咁姐

要笑咪笑跟佢D人 同囤貨炒賣既人
佢ON9係ON9在出左果張IG STORY

尋日入左對999同1500.9

想當年第一對NB 997 Abzorb 成兩千銀入
之後MT580 , 999NAVY, 996山下紫 998灰

班潮人可準備炒了
自己試過覺得麻麻地舒服

我未買呀 唔好炒住呀

Fb gp果d重撚好笑
著對990v2 gy
話怕乜潮童笑係假
你老味自己咪又係跟風狗
扮哂有先見之明著v2咁

V5邊度訂最抵？外國網都可以

$2199

早兩日仲賣緊1999

有無巴打知邊度有得平買993 navy

我鐘意991多過990 v2/3/4/5，覺得鞋形又靚過佢
v2其實唔太好著，偏窄身

良心店舖

eBay?

最近去呢間野買左對v5
問多句可唔可以試大多半碼班mk即刻閪面到
男人老狗生塊閪落塊面到

我上次去試鞋又無野wor, 有個年紀大少少白頭髮既大叔, 幾好態度

呢d潮鋪sales個個對眼生係額頭, 自己上網禁好過去助養班傻仔
態度好嘅得K店同P店

有時都係懶得搞先比多幾舊佢賺下
好心班mk仔最少學下咩叫禮貌先好做服務業啦 譚仔阿姐都有value過佢地

好肉酸

Where buy

v5 其實連detail 位都無乜
好聽叫簡約
唔好聽成對健行阿伯鞋

想問下992 同993灰色依家係咪冇得買？
要上網食炒價？ 同埋使唔使買大半碼？

唔係咁講呀
V3個中底靚好多
淨係v4同v5個中底比已經差好遠

巴打依家 990gr2 gp 收幾多錢？

What size ?

992 好似無復刻過

993 上joesnewbalance 買 或者等pxxpxx 補貨

size 要睇你買咩頭 B 頭好似要預大半碼

Us8.5 -9

991 D頭著開US 9, 993 B頭係咪要大半個碼US 9.5?

難怪見好似冇人放過992咁
之前上網見到圖覺得好靚
Thx 巴打 見ig shop都有賣993 打算買返對

你地用開邊隻防水噴霧

真撚係
上次去拎住條36嘅褲問條撚屌MK仔最大係咪36 佢睇都唔睇check都唔check 就話最大係34
心諗你條撚屌MK做乜鳩 結果擗低條褲喺櫃面講咗句「呢條36你話34最大？你鍾意啦」就走撚咗

講真寧願赤腳都唔會喺呢間嘢同啲閪MK Sales買

真係連自己鋪頭既product knowledge都無真係不如請個保安看鋪好過

新手想問下990v2灰色點分真假
同埋us10-10.5有無地方搵到同大概幾錢

V3 真心靚仔

V5屎忽最靚

2040先靚

Group收、我見都有人放

今日試左990xg2
著上腳麻麻地同唔太舒服
最後揀左993

Good choice

巴打你食開屎?

邊到仲有990xg2試？

想問下ching邊到有xg2?我打去Nb問佢話全線都冇既

岩先未更新..睇到樓上覆了 自膠

993係邊到買

想問下係咪得轉門店先有IG5? CPU 好似冇

所以到時睇下會唔會為賺錢又出

巴打爬下文就有答案

邊度買到990nv / gy

又可以慳幾舊nice

老老實實你地著開咩襪襯990
有冇參考下
好似POST襯都好多負評

著長褲算啦

著長褲唔洗著襪?

我自己普通白襪
反而褲先係重點

平好多，仲可以買條褲襯埋
993著短褲都好睇
但因為佢係b頭，我要買大2個碼先啱

990v2睇相就型，但著落麻麻同個底好硬

最多人講個2間ig shop都有
唔急既上網訂平百幾蚊

想問呢對洗唔洗買大一個碼？
利申: 著緊990V4 US8.5

想問nb邊款同996一樣流線型d 睇落唔笨重ge?

多數都係白襪, 但長度去到腳眼好停

鞋頭修身d 既有997, 1300 最好預大半號

990v1

見到宜家咁多人搵993 諗起上年係到開團但冇咩人理

本身想買990IG5, 但睇落真係柒左啲

v4 令d bo

老實講, 咁肉酸邊買得落手

有6折code

Au 澳幣

我有興趣

join

好似係GL黎

100% GL啦 IG貴好多

一定唔會supreme襪先

又炒了

993 nv邊度仲會有us8.5
睇晒ebay同joes都冇

貴野
邊到買？

btw h字頭個間可幫手custom 990v3
係貴左少少

自己整 再用集運應該平過h

係幾正 但太長 我都少左著
寄集運會平好多？

應該平一二百 本身定價都189.99美金 h都係1699

賣 8.5 993 gl B頭全新牌都未剪

買左番黎唔岩著

有冇巴打要 800收留左佢

著落好緊係咪正路

有對993nv us9 d頭重覺得佢大得濟

B 頭起碼要預大一個碼

993nv 想買

今日同人交收 990v2
有無巴打可以教下路 教分真假呀

990v5 香港正價1899 但husky poo 嗰啲賣緊1180 想問點解會平禁多 有冇問題 ？

1180 應該係GL5 香港專門店好似賣緊15xx

到手了！都幾靚仔！799 抵玩

上面先有人講澳洲賣9xx

我聽日落海運拎 順手入埋990nv2

又有

push

圖?

聽日有行貨賣喇喎

又有咩色

nv, bk, xg restock

以為有gl

nb 專門店定咩 ?

定 catalog 果d 呀巴打?
如果係就聽日去買

海運

呢對有團購嗎

逐part揀色好簡單架咋

除左990v5
有冇咩款值得入手？

放工去唔知仲有無

993 998有d想入埋996

有無巴打一陣會去睇下

裝左 RCP-280 真係正好多

996幾正

今晚去

會唔會俾d ig shop掃晒

鞋型我覺得1400幾靚
舒服就998

重有冇其他又舒服又靚推介

可惜無灰色

1400 硬過我條命

買對nv j住先

有人報料元朗Yoho都返左貨

你地買990係咪個個都買D頭？2A同D會唔會差好遠？

又有大貨

好似岩岩先炒起，咁快又收皮

仲有咩色

港島得銅鑼灣sogo咁細間，會唔會唔返貨

The one都有 三色齊發

咪講左lor

乜柒色都比人買晒喇屌

咁快

門市有無見過呢兩對襪

上邊之前係專門店買過
下邊係上年 stance x newbalance m997st 附送嘅

有無人今日去買990

想去

去緊

腳瘦預大半碼都得

v2上腳真係麻麻

b頭真係狗也不屌

睇完實物覺得BK正過NV，因為BK個底係全白色順眼啲，NV個底係兩節色

祝巴打一生平安

定價幾多?

$1799

因為夾腳?

fb 成班仆街放緊$2200 , 屌哂佢地老母

炒鞋正仆街
今次應該都多貨，啱啱我都屌左一對玩下

屌左咩色

黑色? 係咪要預大半碼?

屌左xg，我本身太多黑色鞋
我著開平時個size都ok，可以試左size先

海運仲有好多貨

有無ching知 1400nv 邊度可以買嘢嚟補色?

我上個月都入左xg 準備入埋nv

nv都幾正不過哩排買得太多鞋怕俾老婆鬧

買返d袋比佢咪唔會鬧

我最想要gr2

我買細半

執佢一劑就得

反而麻麻地gr2

邊度買996gy 最平

門市有貨但係好貴
pxxpxx 就11xx 但未有貨

仲有無其他地方可以仲平d 入手

邊對？

岩岩入埋nv了

$1799好肉痛

深坑黎

唔係成日買都ok既

係呀勁貴lo不過可以去試清楚d size 等pxxpxx 返貨買

都係v4靚仔啲

個鞋舌始終鍾意有字多d

一個月一對算唔算成日

唔算

咁990gl5 邊度最平